P牌仔屌鳩你地

唔係輸！
唔可以道歉！

成件事係警犬同公安自導自演呀

大家唔記得咗之前警犬話會搵隻狗做替死鬼，然後想民意逆轉？！要家搵到啦！係記者！因為記者先會真真正正感染到班道德撚！然後想將所有嘢推落我地身上，呢個先係佢地真正目的！

P牌仔推唔撚到呀屌你

係室飽機場 係包和機場 唔係佔領機場 唔係癱瘓機場

推唔撚到呀屌你

P牌仔俾唔撚到正評

sad
pushh for u

P牌仔推唔撚到po

慘到
不過依家風向決定聽日係道歉啦
算啦巴打

茫茫大海鳩fing fing

道歉，可能輸一世

對家連射盲眼都可以講大話

屌那星

今晚大局已定
聽日係少人+道歉㗎啦

［置頂］［緊急］ 民間記者會請幫手

唔可以呀

人地感召緊嘢，係班道德撚

啱阿

幫忙推po

P牌仔推唔到

道歉可恥但有用

幫手推

聽日要派糖 但絕對唔可以道歉!!!!!!!!!!

有！ 只會令對家有用

唔可以道歉呀屌你

推呀

P牌仔推唔撚到呀

多謝你

道歉唔等於認錯啊，係攻心示弱，一開始和理飛就係外國戰線，外國戰線就係主打示弱求授拉攏大愛左膠，如果唔係強調警暴做乜，外國人理得你係咪有鬼啦，聯合國出post唔夠一日就比人影到我地打記者救護違反日內瓦公約，我地道歉認錯算係拆招還擊，加上阻到旅客係事實，道個歉解釋返想佢地諒解已經係攻心嘅辦法，你唔通以為個道歉係比藍蛆咩道歉都有好多種

但道德撚只睇表面

唔好咁

我地面對緊嘅，係有球證旁證足協足總足委嘅全球最大黑社會嘅國家機器

如果連道德撚都無埋，會好難打